---
title: "How to build an Application with modern Technology"
meta_title: ""
description: "this is meta description"
date: 2022-04-04T05:00:00Z
image: "/images/image-placeholder.png"
categories: ["Application", "Data"]
author: "John Doe"
tags: ["nextjs", "tailwind"]
draft: false
---

Nemo vel ad consectetur namut rutrum ex, venenatis sollicitudin urna. Aliquam erat volutpat. Integer eu ipsum sem. Ut bibendum lacus vestibulum maximus suscipit. Quisque vitae nibh iaculis neque blandit euismod.

Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nemo vel ad consectetur ut aperiam. Itaque eligendi natus aperiam? Excepturi repellendus consequatur quibusdam optio expedita praesentium est adipisci dolorem ut eius!

## Creative Design

Nam ut rutrum ex, venenatis sollicitudin urna. Aliquam erat volutpat. Integer eu ipsum sem. Ut bibendum lacus vestibulum maximus suscipit. Quisque vitae nibh iaculis neque blandit euismod.

> Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nemo vel ad consectetur ut aperiam. Itaque eligendi natus aperiam? Excepturi repellendus consequatur quibusdam optio expedita praesentium est adipisci dolorem ut eius!

Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nemo vel ad consectetur ut aperiam. Itaque eligendi natus aperiam? Excepturi repellendus consequatur quibusdam optio expedita praesentium est adipisci dolorem ut eius!

## Test math equation

$$ E=mc^2 $$

\\[ E=mc^2 \therefore E_{\rm rel} = \sqrt{ (m_0 c^2)^2 + (pc)^2 } \,\! \\]

$$ \mathop {\lim }\limits\_{x \to c} \frac{{f\left( x \right)}}{{g\left( x \right)}} = \mathop {\lim }\limits\_{x \to c} \frac{{f'\left( x \right)}}{{g'\left( x \right)}} $$
